{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53537&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선유담씨하우스"
    },
    "text": "青い東海と鬱蒼とした山林に囲まれたペンションは、東海岸の美しい日の出を鑑賞することができる場所です。 ここは日常生活で疲れを取るのに最適です。 コンヒョンジン海水浴場、加津港、松池湖渡り鳥観望タワーなどと隣接しており、様々な観光地を楽しむことができます。 入室時間は5時からで、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供されるため、インターネットの利用にも不便がありません。 客室はすべて禁煙で、A棟一部の部屋ではではジェットスパをご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では許可されず、ペットと未成年者の出入りと同行は許可されません。 利用者は使用する施設の紛失または毀損に対する責任を負います。 また、火災危険物質の使用及びゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "青い東海と鬱蒼とした山林に囲まれたペンションは、東海岸の美しい日の出を鑑賞することができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "コンヒョンジン海水浴場、加津港、松池湖渡り鳥観望タワーなどと隣接しており、様々な観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、A棟一部の部屋ではジェットスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような制約がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では許可されず、ペットと未成年者の出入りと同行は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に責任を負いますか？",
            "answer": "利用者は使用する施設の紛失または毀損に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用及びゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 398
    }
}